
\begin{siglas}
  \item[CC] Ciência da Computação
  \item[Fig.] Area of the $i^{th}$ component
  \item[456] Isto é um número
  \item[123] Isto é outro número
  \item[lauro cesar] este é o meu nome 
  \item[TCC] Trabalho de Conclusão de Curso
\end{siglas}
